有冇人知呢包野點解咁好食

雖然係韓國野但唔好屌住
因為佢真係好撚好食

Honey Butter 果仁？
唔知點解我唔鍾意食

係 人人口味唔同

邊到買

惠康

芥辣味好食啲 忍唔住想開包黎食

一次過啪晒佢

一次過倒入口

辣殺
韓國零食大部份都係甜既

x2
甜甜地果仁我鍾意食blue diamond多d

好似垃圾桶味

我同老母都勁鍾意食 一食就停唔到口